（有圖） 政治素人36E區議會小妹妹 梁凱晴大波走光圖

唔好意思呃左你入黎

其實係想講天氣開始轉涼 大家都唔好再開冷氣 為環保出一份力 幫幫地球先生 為香港抗爭都要顧下地球伯伯 唔好再加劇溫室效應

五大訴求 缺一不可 星期日見

推

今日凍到9縮

大波走光圖

天文台又玩野

負皮= 唔支持五大 唔支持星期日 反場運動

拉

做壞規矩

救樓主

樓主真係死仆街黎

好大 好想射d米青落去

死變態痴漢毒撚

入黎睇完個post之後即刻開哂office咁多部冷氣

中意湖人 中意張學友 中意韓星 已經估到你真人幾咁毒幾咁變態

屌你老母

點解呢

冇圖屌你老母

上面個張你老母來？

三樣都無問題 應該係佢本身個人有問題

張學友都中意 中意韓星都算 成日開post討論班整容雞 真係好痴漢

屌 又係咁

張學友歌神 迷佢無咩問題 湖人=nba最大豪門 都無問題

張學友死gay佬
湖人有占士勁大問題

唔止E啦，起碼有G

但有肚腩

仆你個亍

有肚腩先正
好似gmail咁

Email 好屌好多

講緊gmail
你離題

yes, g黎

廢文 負評 上一頁

想帶返警署玩玩

我未來女友

明明見你扯到行曬

如果佢比人捉左 真心講 一定無 太撚大波

睇相都扯住

青頭仔？

系 我今年升中

讀邊間

我女友正過佢

佢係處女但

咁大波冇可能係處啦

屌你老母臭西

Cosfuck u long time no see